讚唔讚成用群眾力量令五毛收皮

五毛畀人 report 過左某個數量

system 自動隱藏佢地出既所有post

轉為顯示一行字講返佢因為被太多人投訴以至個 post 被隱藏，但有得選擇顯示內容

咁樣做如何?

絕對贊成，先搞以下公認仆街冚家鏟

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

會員之間既問題會員自己解決
唔洗勞煩 admin

又或者每個重要投訴隨機抽十零個會員裁決，好似陪審團制度咁，唔肯參與即暫時BAM到履行義務為止

十幾個唔夠 一陣成班五毛溝淡咪仆街

cc台式民主

set 1000-2000 負評先封
咁班五毛被封冇說話好講啦

要解封要搵返同等數目既人正評
公平喇掛

結果cc台互port成個台都係隱藏內容🤣

咁中聯辦有2000個五毛account
獨派咪即時收皮

2000
佢地夠唔夠200個都成問題

一陣班左膠大愛又話同掟石冇分別

咁做咪即係吸引佢地請多啲五毛入黎

連狗又扮睇唔到

BAM左個阿頭三色貓, o的細發晒癲

如果真係隨機抽就難啲中

連同波台煩膠一齊噴屎

如果一個 user 經常被舉報而且有一定數量，個system 係咪應該做啲野令啲不良會員對其他會員造成既影響減到最低呢?

咁上膠登咪得囉

比班五毛report返轉頭